原來明玉真人中意女人， 我唔想做人了!

就算鍾意男人會關你事咩

假嫁

個女人扮到成個希哥咁

卡勞

link 有

為左上位由入行已經比唔同男人屌到驚左男人

條tb又真係靚仔過我既

死tb
我相信明玉試過我條大肉棒會返唔到轉頭

個tb又幾靚仔喎

u小賓子

7.5cm

牙路長你5mm

我係你兩倍

粗度呀

都係兩倍

直徑喎=,=

乜野叫初戀面，一般貨色咋wo

想屌條Tb

鐘意玩西磨豆腐

咁就啱了

明玉我屌

TB我都屌